放棄BNO!!!! 真。我是中國人Challenge

各位愛國愛港的同志們，
起來! 是時候對英國BNO發出最後的吼聲，一齊放棄BNO!!!!
麻煩你們幫忙tag你們身邊愛國陣營的朋友同志
一起參與「真。我是中國人」challenge

玩法
1. 每人在facebook tag 10位愛國愛港陣型同志，挑戰他們一起參與
2. 每人拍一條短片，詳細顯示閣下已填妥放棄BN(O)的Form RN，郵寄至英國內政部(Home Office)，最好包括內政部的已蓋印確認回覆。
3. 完成後將短片在Facebook tag 英國外交大臣Dominic Raab的Facebook，已表達中國香港人民對英國單方面給予港人英國居留權的不滿。

放棄BNO只需填妥並郵寄 Form RN: